大家出門口去七區集會未？

去緊

有隻雀仔跌落水-毅進仔

唔知地鐵會唔會出陰招，下晝都繼續停駛，等大家去唔到集會

屯門3點

Tko撚 表示冇車出入

去緊荃灣

港島表示 你隨便，我行過去

推

無車出

聽講巴士無事，出到去

有d人又話黃大仙快閃 無奈中

點樣快閃？打算出黃大仙

岩岩睇live報d人快閃 而家諗緊mk定黃大仙

準備出門口